# Árvores Red-Black

Implemente as operações de **inserção** e **remoção** de nós da Árvore Red-Black apresentada na video-aula.
Lembre-se que essas operações devem manter as propriedades da Árvorve Red-Black (balanceamento perfeito de arestas pretas, arestas vermelhas descendentes à esquerda e não possuir duas arestas vermelhas em sequencia).

Se desejar, para auxiliar, crie uma função que verifica se uma dada árvore é uma Árvore Red-Black.